平心而論，其實林鄭都唔錯

I mean個樣

我屌埋你果份

有少少射喱眼咁，
可以一邊專心做野一邊望住你

But blacked

英文唔錯

仲差過你啲lQ題

個camel toe好現

食開屎定食開狗屎?

好萌

文青